10點倒數大會

9:59:50 開始